LIHKG 的情況同香港好似

高登 = 中共
HKG+ = 香港一國兩制

林早洩一直溫水煮蛙餵屎比高登仔食，最後釋法收番HKG+
一眾巴絲唔想再受林早洩的控制，成為燈獨份子

高登的廢老就一直講：要不是高登照顧你們，你們一早完蛋了
但佢地就冇諗過如果冇左HkG+，高登就唔會咁熱鬧

留係高登嘅人真係好鐘意比人管
情況就同港豬一樣